皮雅斯建議湖人交易占士！前提是抽到狀元簽

香港時間3月19日，據美媒體報導，塞爾特人名宿皮雅斯在最新的節目表示，如果湖人隊能夠抽到今年的NBA狀元簽，那麼他們應該立即交易勒邦-占士。

隨著湖人隊將無緣季後賽，交易占士的呼聲變得越來越高。近日，傑夫-雲根迪就在直播比賽的時候公開建議湖人隊應該考慮交易占士。

而塞爾特人名宿皮雅斯在最新的節目表示，如果湖人隊能夠抽到今年的NBA狀元簽，那麼他們應該立即交易勒邦-占士。

“如果湖人隊得到狀元簽，我會交易勒邦-占士。”皮雅斯說道，“你談論的是還剩3年合同的勒邦或者還剩15年的錫安-威廉姆森。”

想知家陣占士換到乜?

禾蛹綠仔

係占士交易湖人